{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095631?place[place_type]=GID&place[gid]=1095631&place[latitude]=34.673007083&place[longitude]=127.6264279853&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 메르 스파펜션"
    },
    "text": "温水プールは、温度が毎年12月から2月までは運営されていません。 さらに、温水プールを利用するためには水着またはラッシュガードの着用が必須で、水遊び用品と浮き輪は個人が持参しなければなりません。 そしてペンション内で炭火バーベキューを楽しむためには、2~4人は25,000ウォンを追加で支払わなければならず、炭の追加費用としては10,000ウォンが追加されます。 また、ザイグルのレンタルをご希望の場合は、1回につき10,000ウォンが追加で支払われる必要があります。 レイトチェックアウト時に30分を追加で利用したい場合は、5,000ウォンの費用が追加されます。 次に、ペンションでは禁煙政策を実施し、肉類や魚類の調理は許されません。 予約をする前に、必ずご利用案内と払い戻しポリシーをご確認ください。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 客室内でザイグルを利用するには使用料として10,000ウォンを払わなければなりません。 炭火バーベキュー客室は101、102、103、301号宿の前テラスに位置しており、201、202、203、204号宿では1階に共同バーベキュー場がありますが、利用の際2~4人は25,000ウォンを追加で支払う必要があります。 最後に、予約を完了した未使用の予約については払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "温水プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "温水プールは毎年12月から2月まで利用できません。"
        },
        {
            "question": "水遊び用品や浮き輪はどのように手に入れることができますか？",
            "answer": "水遊び用品や浮き輪は個人が持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを楽しむためにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "2~4人で炭火バーベキューを楽しむ場合は追加料金として25,000ウォンを支払い、炭の追加費用として10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ザイグルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルのレンタル料金は1回につき10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを利用するためにはどのくらいの追加料金が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトを利用する場合、30分追加で利用するには5,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのザイグルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室内でのザイグルの利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ペンションでは禁煙ポリシーが実施されており、肉類や魚類の調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "共同バーベキュー場は201、202、203、204号宿の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約についての払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約を完了した未使用の予約については払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 426
    }
}